踏入2020年 警旺角射催淚彈 示威者彌敦道放煙花

踏入2020年，警方凌晨零時許於旺角登打士街一帶施放催淚彈，一名男子右腳疑中催淚彈受傷。

另外，於油麻地登打士街及咸美頓街一段的彌敦道，有示威者放煙花。

在西洋菜南街，數百名市民在2019年最後10秒倒數，大叫「10、9、光、復、香、港、時、代、革、命」，同時與警方對峙。倒數後數十名防暴警向豉油街推進。

在尖沙嘴海旁，群眾以「光復香港 時代革命」代替「Happy New Year」。